★現在仲有冇人信 養兒防老 呢d支那concept?

養兒-----死果陣有人幫你打點出殯，只係想到呢個用途

成日聽棺材本都冇埋（俾子女拎去做首期）

自己應該儲錢養老

我呀媽講到明生我只係為左養兒防老

問拒攞首期

覺得以前支那人當養兒好似現正供港樓咁

好多咬老綜既人都信，所以起勢生

中國人一生就4-5個以上，就係為長大可以多人工作，大把家用，不過依家就無了

我老豆

冇老豆老母會有你

但d人唔使養自己咩？又唔係機械人

咁的時勢 我靠返你呀老豆 份首期

x2

我老母囉 我話唔想結婚生仔 佢話我老左無人養
我心諗而家啲人會管理自己啲錢做好退休保障 唔會靠養兒防老囉

而家大左成日覺得我做野搵錢就係為左養佢
唔係話唔孝順唔愛佢 係覺得自己似工具比人做槓桿